做過cinema city 你問我答

歡迎大家隨便問，自爆既唔答

利申：連登新手，如果有小錯，希望大家多多包涵

可唔可以請我睇戲

俾個半價discount你就得

好冇做

咁又唔係喎，都幾多學生同細路

你做過邊間？
好似好多首影

得五間分店，一講就知架啦
好多謝票場囉

做戲院真係hea到痴線 不過人工真係低
除非大片上 唔係真係冇咩野做

Part time來講cc本身人工都算高 但聽講cc人工跌$45/1h

係啊，不過個個人工都唔同，$45係底薪

但是好多小圈子

爆谷有幾多種味道可以選擇？

有冇人買爆谷大嗌
Shazam!!!

小圈子邊到返工都有啦
Cc真係算高人工了
其他戲院低到

有甜咸兩種基本味囉，仲有隻粟米濃湯味
超級焦糖睇緣份啦，
其餘未講果啲味就聽過有但未見過賣

我返工果陣見過一個，大家一齊尷尬笑

佢呢度個小圈子勁過出面多多聲
之前返工日日都好似睇緊溏心風暴咁

請唔請人

愉城果間正，無人，又有冷門日本戲睇

之前朗豪坊間分店一走，就走左大半批人，應該實請。
聽人講人工係五間分店中最低，但工作量最高。

d 甜爆谷點整 好味過其他d 焦糖味爆谷

我都覺比其他戲院既焦糖味爆谷好食
其實都係將啲材料放曬落去，等佢自己爆就完成

講唔講得有咩材料 自己試整極都唔似...
成日走去戲院就咁買爆谷番屋企食

其實都係油，砂糖同豆 冇了

油係...牛油? 原來都係砂糖...咁少野 咁可能d 分量唔啱

椰子油(?) 其實我都唔知係咩油，不過係液體。